條仔吸得太多tg射唔到

條仔前線
呢排吸得太多tg
射極都射唔到
點算

利申: 文宣絲 唔撚識可以點

你條仔唔得姐
我仲射超多喎

唔係wor 琴日我地大家都出左好多 好舒服

斬掉重練

你射佢lo

睇醫生？

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!